[Tele撚入] 入嚟擺張低自己用長焦鏡影嘅相

小弟好少影中長焦
想學下嘢
支鏡80mm以上就擺得啦

有冇人
想學嘢

105mm

都係嘅 我擺得上嚟就係普通少少嘅

有嗰種壓縮感

between咩山嚟？

smc takumar 135mm f3.5

支鏡穿過啲草影啲人 唔知會唔會仲正

點解咁重noise

我都諗住入支老鏡 jena/pentakon/jupiter9

iso400菲林嚟
呢枝鏡我覺得影菲林好過影digital

120mm

獻醜了 之前都有po過
利申70-210

135mm

175mm

黃牛山

Canon EF 135mm f/2L USM

Canon EF 70-200mm f/4L IS II USM

Canon EF-M 55-200mm f/4.5-6.3 IS STM

agree
一係就保證冇人起到你底

痴綫第一幅好過癮

松鼠仔好得意

屌細力啲

座山嘅光暗同線條好正

街攝影得好有feel
覺得香港好似好難影到咁嘅感覺
啲色較得都好正

UN嗰幅好特別

動物攝影又係我比較少接觸

光圈好大？
Soft得嚟好正

Bokeh好c伏

想講兒登文化係咪真係得負皮？
啲交流post永遠係負皮
可能係我嗰兩張柒啦
攝影台唔通真係日日都討論器材咩
負皮都算 又唔俾意見

ok la
發毛鏡自己拆散黎抹

咁你個兩張真係柒
上面有師兄d佳作好多正評

tele梗係影動物啦

易唔易都想收支平價m42嚟玩

咁又係嘅
仲學緊嘢

我其實係想試下長焦所謂嘅壓縮感
點知行完成個尖沙咀都冇乜嘢影

舊鏡定焦唔難，不過有得簡當然唔好買發毛鏡啦
我果支係keep得唔好發毛

攝影係光嘅藝術
你個兩張淨係光線都已經輸曬
其次係構圖上太多無謂野同埋第一張直頭斜左
因為攝影係減法
所以tele算易影
建議下次搵啲逆光同盡量拎重點做構圖
影多啲啦 就會熟

嗰日就係陰天

我都學緊用光線

不過硬係差少少咁

其實都差唔少，陰天都可以影到，例如係一啲比較sad嘅相(不過哩啲冇乜人like)，但構圖就真係好差。

跟機
smc takumar 135
fuji supetia xtra 4++

我都覺

其實仲有幾張

屌細力啲

竟然無屌返我轉頭
呢個心態好過好多人啦

冇乜好屌
人哋真係影得好
自己又唔識搵嗰隻feel
通常我得Wide鏡影景會冇乜事
影街影樓就係好弱

最尾一張個人動作ok，但size太細，再近返啲會好啲，起碼去到第一張個size咁上下。第三張好雜亂。

好似ig個rambler影得真係好好

仲有冇推介

睇厭哂藍橙撞色同大光圈

多謝巴打俾下意見

我反而幾鍾意第三張可能時機要捉過

至於size大 我要練下膽先 得支定焦 唔敢行太近